商人涉姦女律師 疑似「第三者」稱事主曾表示遭被告「夾硬嚟」

商人涉姦女律師 疑似「第三者」稱事主曾表示遭被告「夾硬嚟」

星島網即時新聞

14 小時前


還珠格格

網友：又嚟呀？！ 驚傳內地將推《還珠格格》動畫


金庸當年告誡淘寶的一段話：寶可不淘、信不能棄

金庸當年告誡淘寶的一段話：寶可不淘、信不能棄

已婚男地產商人涉嫌襲擊、非禮及性侵犯其年輕廿五載的律師女友一案今於高等法院續審，被商人懷疑為第三者的男律師同行今出庭作供。

女事主X的蕭姓男性友人與X同為律師，二人於2016年在成都律師交流團認識，交換電話後一直保持聯絡，蕭與2016年4月26至29日都有與X食飯傾偈，蕭於29日到X的家里「傾公事」蕭根據一單訴訟官司而給予X法律意見，而蕭於中午12點半離開X家時，蕭在升降機里與一名中年男子對望，二人沒有傾談並各自離去。

X於案發當日下許兩時許打電話給蕭，X親自駕車到葵涌面見蕭，蕭指當時位於司機座的X表情驚慌又沒有化妝，右臉眼角至嘴角位置有大範圍紅印，二人及後駕車到佐敦糖水店聊天，X當時表明自己「同男朋友嘈交」，蕭欲追問時但見X支吾以對便沒有追問。

蕭建議X搬離與其男友同住的寓所以避免衝突，蕭於晚上11時許致電X以確定X已否搬離與寓所。X指自己在沙田萬怡酒店，蕭趕到酒店時立即問X「發生咩事」，蕭形容X當時情緒尚算穩定。X憶述當天早上被男朋友打，其男友「用手拎起佢，揼佢落牀，又冚佢幾巴，之後仲夾硬嚟」。蕭即問X「有冇掂到？」，意思指其男友的陽具有否觸碰到X的陰部，但意識到自己身為男性不宜追問，而當時X的母親致電X，指出有人在其母親樓下，X表現極度緊張，「喺度大嗌，好激動」。蕭即以「懷疑遊蕩」之名為X報警求助，警察及後以「家暴」處理事件，蕭見事態嚴重便建議X與其母親見面，蕭亦協助X安排到另一酒店住宿。

58歲被告陳偉強被控於2016年4月30日襲擊及非禮33歲女事主Ｘ，另被控於同年6月29日強姦Ｘ。

記者 劉曉曦

#metoo #feminism #girlpower #liberal #lgbt

臭g